---
id: ab-4049
izenburua: Boga, Boga
kantutegia: Kantuz
partitura: null
midi: null
youtube: null
---

1
Boga boga Mariñela Mariñela
Joan behar dugu urrutira urrutira
Bai Indietarat Bai Indietarat
Ez dut ez dut nik ikhusiko zure plai ederra plai ederra
Agur agur Ondarroako itsaso bazterra
Agur agur Ondarroako itsaso bazterra
Mariñela boga Mariñela.